記得你最愛冬天 他都愛上吧

我這樣討厭 他完美如此

癲夠未

因為佢愛上冬天